# devops-netology
#second line

#Terraform.gitignore

#Файлы состояния инфраструктуры
#*.tfstate
#*.tfstate.*
#Логи
#*.log
#Файлы для хранения переменных и токенов доступа
#*.tfvars
#Файлы локального переопределения ресурсов
#*override.tf
#*override.tf.json
#*_override.tf
#*_override.tf.json
#Файлы конфигурации интерфейса командной строки
#*.terraformrc
#*terraform.rc
